今晚元朗要人

人多先會冇事
黎啦黎啦黎啦

推

一個熱門都無

推呀
721 一個月啦

香港人真係咁善忘

唔係咁架
星期日都有百萬人上街
冇人會忘記清算黑狗

721 一個月

嚟呀呀呀呀

今晚元朗見

要似人人人人人人owo

今晚見
黑衫相認

放工黎 冇黑杉得唔得

收工見 雖然就搬 守埋今次

仲有咩藉口唔出
係車內可能會有人話我地係廢青
聽到有聲就衝埋去幫拖

辛苦哂

721

推
不麻目

黑衫相應

821

多謝你
望到今日嘅熱門
真係好頹
訓都訓唔著
大家推埋啲垃圾po
反應開始淡咗
好感激仲有一班人為香港付出
香港人真係要爭氣

borrow room

在香港長大，我們都是自己人。
勇武是和理非不可分割的一部分。

推
會黎

721 821

今晚見

梗係得

今晚見！

到

721 一個月啦
冇人比黑狗告